覺唔覺兒童不宜同越大鑊越快樂係黑暗史黎

真心覺得呢兩個好低質

利申超級fans

唔覺

兒童，越大，嘩眾最低質，唔會想返睇
洗燥都麻麻地
最高質係娛樂，秋前，拾下，無炭

嘩眾我都覺得有啲低質 但係感覺上兒童不宜同越大鑊越快樂有種唔敢返睇既feel

依家佢成個節目鋪排差左好多,以前係成個show可以無縫連接唔同段落,唔知幾時開始佢轉話題生硬左好多